屙屎冇廁紙可以點做

話說今日人有三急，bang bang聲衝左入公司廁所
話說之前已經三日冇野出，衣家一出真係猶如山泥傾瀉咁，個種感覺就好似一個好唔受歡迎既同事煩左你三個月，終於走左
但係，正當我諗住敏個靚屎既時候

仆街
冇廁紙！

本來想出去攞紙巾，但出面幾個契弟係咁吹水
打比同事又好尷尬
想問下各位有冇試過用呢隻紙去敏，效果如何？

用手指，再洗手

用底褲 之後掉左佢

除襪

個紙筒可以剝皮的

Be a man , use your hand